只要整好埋desktop版，高登等燒登啦！

加油啊咁多位大大！

認真討論
現今人人拎手提電話/平板電腦多過開住部電腦嘅時勢下，高登仲妄想靠驅逐良app黎令到香港人改變番習慣，由用app睇高登變番睇網頁版，直頭係本末倒置。正如有打火機，你都唔會無端端拎盒火柴出黎點煙一樣。